袁國勇團隊：病毒攻擊率達83% + 死亡率15% + 非典型病徵

推

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

張圖出左兩日啦

立即封關 否則罷工

專殺健康既老野

淋病老妖：沒事兒，沒事兒

截西到咩
唔封關

Push. It’s already here

大家覺得林鄭有冇打畀佢查詢睇法？

抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己乜撚都唔做同念力抗共有乜分別

政府冇得救，大家準備抗疫

希望佢揀黎殺
咁就係清洗人口

沒事兒
咱們還有黨
黨會照顧我們的

頂 封關未